聽完我老婆隊TWICE依十幾秒"I CAN'T STOP ME" 我有信心T寶又再創高峰!

TWICE "I CAN'T STOP ME" lyric

"That spot spot spotlight that keep watching on me
The more it shines, the more it goes into the darkness
I can see the end but i know it's not right
I can't stop me, can't stop me"

JYP Daddy

SM PR帶風向
拉

咁似Blackpink首As if it’s your last個背景，又係火車、又係樓梯，只係變咗黃色

SM賤能到
見我地T寶CB即刻拎RV出新聞搶哂FO

嬸嬸跳舞

個mv好多copy位

唔講以為少時TARA個期

我100% JYP fans

少時走了 TWICE上了

T寶然啦

肯定好聽過摸n摸

摸n摸好麻麻

屌乜嘢歌嚟，笑死

好難聽呀屌你老悔

Copy ?

Good song

Give me one more chance

真心呢？
我覺得太有jyp首disco風格，90年代咁款
其實twice啲團都愈嚟愈唔掂
睇得出整體人氣有下坡係事實
我就等緊佢哋收皮嘅

其實twice啲歌都愈嚟愈唔掂

More & more又係有d雷聲大雨點小希望今次好d

糞曲